

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 2722.12

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 2722.12

TAXA ADM Calulado: 2268.55 / TAXA ADM Retornado: 453.69 
Valor Bruto Calulado: 4536.98 / Valor Bruto Response: 2722.12 | FALHOU
